迪基亞賽後記者會，崩潰痛哭：我係一個壞左既人

「首先就今日嘅記者會嘅目的，真係好想親口、衷心同大家講一聲對唔住，我要為我嘅家人、曼迷嘅家人、朋友同錫我嘅人致萬二分歉意，因為自己做咗一件不可彌補、不被原諒嘅事，而呢個錯我深深咁樣去反思自己，我係一個醜惡嘅人，所以今日嚟到呢度，我係想承擔我嘅責任。
我嗰日的確係失左好多波，但失波多絕對唔係藉口，去犯一件咁錯嘅事，我非常之後悔，好難面對自己，接受唔到自己，睇到報道之報後，覺得自己好丟臉，我覺得好錯，好噁心，好陌生。我有深刻反思，點解唔可以控制自己去犯呢個錯誤，起咗呢個因果。」
「我覺得喺承擔呢個責任，要分兩個部份。由呢刻起暫停自己嘅作，直到搵到一個真正自己，重新檢視自己正確做人。第二個喺心靈上面，我覺得自己不知所謂，因為我嘅錯誤、行為，而令我身邊所有嘅人，承受一種咁大壓力同痛苦。我希望喺嚟緊入面，將所有俾我整傷同整痛嘅人，都可以好好……」
「呢個報道令我反思係，我迷失咗自己，最後我要同我所有愛我嘅人，講一聲，對唔住，令你地難陷，對唔住Manchester。我唔知我以後點去走我嘅路，我呢刻係冇咗靈魂，我係一個壞咗嘅人，希望大家俾時間我搵留自己。我同所有愛我嘅人，講聲對唔住。」